遲啲會唔會呼氣都計襲警?

抖氣呼出嚟大力咗 震親阿sir
抖氣呼出嚟熱咗d 灼傷阿sir皮膚

廣東話粗口襲警

震傷阿sir耳膜

二氧化碳排出 試圖令警員窒息

錯啦
係你吸晒阿sir附近既空氣 企圖令警員窒息

阿sir呼吸唔使你教

鳳凰幻魔拳都係襲驚